連囝幾時開放一日SMS註冊呀???

招攬多d年輕人

咁樣lihkg已死

唔開都有人惡意開分身,賣帳號,開左咪

同意